[ 白宮聯署外 ] Avaaz : 巴西：請停止濫伐亞馬遜雨林！

巴西：請停止濫伐亞馬遜雨林！

各位相信聯署力量既巴絲，可以了解下呢個聯署平台

成功案例